Реализовать приложение по загрузке файлов с ограничением количества одновременно загружаемых файлов.

## Основная задача
Жизненный цикл файла:
1) В ожидании, waiting - только добавлен, но еще не загружается;
2) Загружается, uploading’ - перешел из состояние В ожидании и начал загружаться;
3) Успешно загружен, uploaded - файл загружен.

Требования:
1) Никаких http-запросов отправлять не надо. Нужно сделать эмуляцию процесса загрузки файлов.
2) Каждый файл должен загружаться рандомно от 1 до 5 секунд. По истечении этого времени файл переходит в статус Успешно загружен.
3) Приоритетность: первым пришел - первым вышел (FIFO).
4) Количество одновременно загружаемых файлов не должно превышать трёх, и этот параметр должен настраиваться в коде.
5) Нельзя загрузить более 30 файлов всего.
6) Можно использовать любые инструменты, которые есть на https://pub.dev/;

## Экраны
Приложение должно состоять из двух экранов:
1) Главный экран. Содержит:
- Один кликабельный элемент с текстом “Файлы”.
- Две кнопки: [Сбросить] и [Сохранить];


2) Экран загрузки файлов:
- Список файлов, с возможностью удалить любой из файлов.
- Одна кнопка [Добавить файл].

## Требования по главному экрану:
1) Кнопка [Сбросить] заблокирована, если файлов нет;
2) Кнопка [Сохранить] заблокирована, если:
- Файлов нет;
- Процесс загрузки хотя бы одного файла не завершен.

3) При клике на [Сбросить] список файлов очищается, в том числе загружаемые в этот момент файлы.
4) При клике на [Сохранить] появляется нотификация с текстом “Файлы сохранены”.
5) При клике на элемент с текстом “Файлы” переходим на экран загрузки файлов.
6) У кликабельного элемента должен быть один из подзаголовков с текстом:
- Нет файлов.
- “Кол-во файлов: N” - если все файлы успешно загружены, где N - это кол-во файлов.
- “Осталось загрузить: M. Всего файлов: N” - где M - это кол-во файлов, которые не в статусе Успешно загружен, а N - все файлы в любом статусе.

## Требования по экрану загрузки файлов:
1) Если список файлов пуст, то на экране выводится текст “Нет файлов”.
2) При клике на кнопку [Добавить файл] добавляется один элемент “Файл #N” в конец списка файлов.
3) Если “Файл” попал в очередь на загрузку (Загружается), под этим файлом пишем текст “Загружается”;
4) Если очередь по загрузке переполнена, под файлами, которые еще не загружены пишем текст “В ожидании”;
5) Если “Файл” в статусе Успешно загружен, ничего под ним писать не надо;
6) Любой файл в любом статусе можно удалить (см. скриншот).
7) Кнопка [Добавить файл] видна только тогда, когда кол-во файлов < 30.
8) Имя файла можно генерировать на свое усмотрение.
